1169 海爾電器已滿足私有化條件

各位巴打絲打走定留到轉股?

得1手